港獨派同民進黨一樣 就算比權你都唔敢法理獨立

港獨派同民進黨一樣
就算比權你都唔敢法理獨立
只係日日猛咁話比人阻住自己獨立